柒婆叫公務員自備口罩，咁黑警係咪要交番哂d口罩出黎?

咪撚 雙重標準呀垃圾

恐怖分子 不會歸於 公務員系統, 放撚心吧

警犬既口罩如同制服 絕不接受狗隻自行購買

狗除外

韓國中國

不如放棄立法會選舉啦

警犬自備口罩啦

自備配槍

CSI狗罩成街都戴！
咁點計呀？
臭閪？

好似香港有六百萬公務員咁！
貪污呀！
冚家剷

咁不如全民槍權算啦

黑社會有特權，不能作比較

黑警 槍要自備

講得好，推

叫柒婆講兩句啦

黑警做野未?